聽日考車

同事同屋企人早兩個月都1take pass搞到我好大壓力

準備$510

幾點考邊

屌

樓主考邊呀
其實你操得熟條路
係臨場驚緊張啫
記緊有事就預留2個車位停車

我個陣考車前，身邊個個話預備定補考，又話自己個陣都要2 take pass，又話專心泊車調頭算啦，總之聽到都燥既說話

跟住1 take pass直接收晒佢地皮
1 take pass係終生授用，因為可以屌打d 唔係1 take pass又要串過馬撚既人

開定追悼會

考跑馬地，時間唔講啦

地盤個度成日有貨車，職安漢子們又中意踩/掉野出馬路

BTW轉彎係咪唔洗望後架，師傅剩係話cut線同超越物體要

轉彎望鏡得啦

其實問得呢一句
已經覺得你唔太明擰頸望鏡個意思
好大機會衰擰頭

考到先同人講咪得囉
不過好少人咁做

我聽日衝出馬路害你先

肥左未？

1take pass左啦

恭喜

買左車未？

就快

預算200k買唔買到2手BMW

.....

200k

1系有d車好cheap,
邊駛咁多